蒼井空果對雙胞胎係咪同一個老豆？

隻臭雞比咁多人中出
d精溝埋溝埋隨時唔係同個老豆

佢個西比人屌到闊晒啦
隻胞胎一樣順產

屌你真係唔識㗎喎 啲精點喺佢個閪到留咁耐吖

佢日日都比幾條友中出啦